想問有冇人知邊到有天龍八部私服玩

細個玩好鐘意一邊玩一邊睇啲任務劇情，仲有打三環打棋足球打個幾鐘，好似75lv會去樓蘭打新三環，但我一直都未去到。於是早一兩年前我搵班fd一齊玩天龍3果陣，入面啲人剩係練等級，去到80幾lv又話要收成千幾二千蚊全套裝，玩到好冇癮，所以想問下大家有冇人知有冇私服，可以一齊玩咁，重拾當年情